THE IDOLM@STER綜合討論區[37] 手遊Million Live Theater days事前登錄中!

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

開post template:

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

事前登錄：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：本家CG總選舉投邊個好？
A：緒方智絵里ちゃん

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問weamoo巨巨

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

mio p強力留名

唔記得update我自己個template做大橋巨巨嗰個，搞到mltd條link去左第二個位出

不過我係唔會好似容巴咁中陷阱做偽P

最後一尾個班淫棍想搞我ゆい

lm

好衰

唔記得加side M動畫 今晚再執下

Q：本家CG總選舉投邊個好？
A：本田未央大隊長

楓得到誠哥ちひろ祝福，贏硬
我安心谷加蓮上Co頭三

唔好咁容巴OK?

我珍珠都無咁真

Thank you

221連無限定,繼續食花生

不搞嗎？

Lm
話咁快又新post

有post為証

俾個正面黎

中左隔離

慘呀條友

221連先中pickup...打擊我課金信心

慳錢好幫手

大_唯

卯月選情告急，まゆ已經夠票，請各位cup集中火力投ウヅキエル一票

credit: twitter圖

佢岩岩中友紀個下未計入去

實質231連先中友紀
總共2SSR

一巴我們的同步率會不會太高

6萬冇奏
之後一石冇抽過(暫時)

LM

撐毛巴，撐卯月，係愛呀各位！

今回總選我們天使軍就算輸俾關P的怨念都唔會輸俾卯月

捉啲公公婆婆去投票

又玩雷動 你班仆街

嘩

300連追加一張常駐悠貴...太慘情啦

有無人幫佢打氣

ウサミン戰況告急 請各位p幫幫手

小心容巴,譯做日文同佢講

老實說，雖然我都係ウサミンP，但我認為第7回CG的位置先係最適合佢

利申，準備第7回總選做出生平唯一一次背叛智絵里的行為

えるる咪上年限楓抽唔中去atm拎左幾百萬yen post上twitter 果個

黎個連霸吧

小林愛香

問過班楓P先

佢之前叫安部⋯⋯⋯

求下你地唔好捉啲公公婆婆去投票

下個post title

黑箱作業Cygames

關你撚事咩傻閪 rt左未呀

総選挙結果已定

辣殺營運

咁惡做咩

本來都唔撚想理你 係要中個頭埋黎比人屌咁賤

黑箱作業

我嬲絕對唔係因為頭先課左5packs落moba冇抽到楓喔

loading

派2500石>調低裏命中率

走呀

同你好撚熟？？？

條友381連3 ＳＳＲ ① ＰＩＣＫＵＰ

今日真係唔好抽

個個大爆死

等聽日儲ＭＰ抽

最慘頭先loading出SR

佢等左好耐先開

load左幾秒出2隻sr

好慘

睇到想喊

えるる抽法似我

彩色!

Rina

里奈...

好似見到希望,分身用平板既優勢

好慘呀

我地食花生都頂唔順

課定今晚受死

諗起下一個可能就係自己

2張

等4號先抽
祝福我啦各位

慘

友紀

係機會喇

受友紀寵愛既小梅P

500抽都叫寵愛?

佢一早就應該休息下先再抽

又課..

呢隻game既pickup真係我見過最糞既

係個機率閪到

Gbf 肯定第一，cgss 有排都未到果種級數

常駐仲高過pickup

出過事呀嘛,有保底SSR真係唔同D

集友抽左15pack得5張SSR?

MioP please don't DD too much again

係

我今日4pack半得1張ＴＩＭ

好撚驚
我得5pack預算

佢依家502連，抽5張，2pickup，中SSR率1%，其實真係好誇張...裏SSR率1%

CGSS幾時出保底/n換1

ＯＮ９ 第３張

人要學會放棄

我決定陣間落樓下撳左家用俾老母先...如果唔係課哂就67了...

又友紀

又紀

我目標係友紀

2017糞驚之最

但講完之後個個都準時每個月入金

差少少2000combo

首M打左四次都1miss起唔同地方

淨講pack up

你明明係LLC

做乜鳩

我目標係友紀+1

532抽第幾封有邊？

點知啊？

佢已經突破左1.5%

2定3

w巴同我目標都係友紀 幾時咁受人歡迎？

2

1張友紀 1張超能力

技能

痴線...532連先三封有邊...

仲要係連住咁出

放棄巴吹係邊 一班朋友就跟到吹同一邊

睇完仲點敢抽

你班友組unit都唔係放哂自己心愛既偶像上去既

但除開都係100連左右一張 其實唔係差

自動隊伍打歌唔等於做某偶像P

係唔差，但慘啫

愛梨

要上到500先追到機率

即係唔係隻game有問題 係佢冇運

100：1
正常現象 無違反日本法例

慘不忍睹
好似見到星期四既自己

唔好咁啦 勇敢面對現實吧？

500抽前佢抽中率得1%已經好有問題...只係過左500抽佢多60抽中3張SSR叫平衡返機率

如果下下都要500抽先追到佢訂既1.5%...世界末日了

唔貪心
友紀就夠

+1

話說上一個post唔係講到嗰1.5%係唔係嗰server裡總發出卡片數目裡嗰1.5%？

機率就係咁 唔係話連住抽就一定踩中
有大把人60石一禁就中 你會唔會話佢機率有問題

雜巴你邊位？

咁講分分鐘今日既小梅已經俾人抽哂 所以更加要等聽日或者休息下

。。。（diu

所以個啲單抽中限定既雜巴真係要打靶

又狙擊我

如果係大pool咁抽 咁搞法友紀都比佢抽哂lu

睇見都心酸...

等聽日中

聽日一定會好天ＧＥ

驚過幾日就到自己

為你好姐
唔係你點做到專一做MioP？

4張...

又中 佢不如收手啦好嗎

送畀我啦

除開黎計今日應該150抽就中友紀

cut his fingers?

日本個ＰＯＯＬ係咪得返友紀

今日既友紀比果位巨巨抽哂喇
今日我地抽就會得番小梅

這些抽卡video真係睇到個心都離一離

好彩我第4packs 終於中小春唔駛再玩抽卡這個瘋狂遊戲

技能好勁？MV勢表示冇愛冇抽的必要

唔係，已經俾佢抽哂

大家睇緊咩

同意，不過LLC都係要入冊

終於承受唔到群眾壓力唔做mioP啦？

上個post有link,歡迎尋找 （抽咭實況）

公開處刑

抽技能既唔會死追
今次我抽5pack都冇就會算數
反正本命上個月就抽到

你個(mioP)呢

係度呀 做咩

智絵里:高二
ウサミン:17歲
杏:合法

QED:我不是LLC

唔課金同唔care 技ge 我表示: 免費抽期間中友紀就得
CY好野

你愛唔夠 消失左

大獲 有鬼

影分身

隻幸子係咪係度讀緊comment

Clone War

條友轉攻勢？
玩單抽

友紀好女仔黎

20歲先成年呀

右面點整

其實一直都睇佢1字尾同2字尾唔順眼
我相信佢湊整數會抽中

煮完個飯番黎仲未抽到

咁樣在坐既都係LLC

google live2d

高巴: 無事

從風水學角度黎講佢亂咁改名先難中，累積既運氣一改名就洗走左

我係遵守日本法律的

我決定直到有錢課金之前
不停玩模擬抽
上個月都係咁樣玩

我指同時stream

live2d同讀留言係2舊野黎

正常live2d係你講野佢會郁

捐錢都有既?

隻幸子咩料

700抽 仲未出小梅

cfu...

OBS直入facerig去背

716抽 9隻ssr係咩概率

似係face rig

>1.5%
好正常呀

森久保乃乃

yes,要用facerig之後obs load facerig去左個綠背景就ok

仲以為bot之類

ＬＡＳＴ10抽

唔係補給咩

RIP 白坂小梅

無理~ 無理~ 無理~ 無理~

又去入油

Round 2 20:42

ho din

一千抽都可能唔出

課到佢破產～課到佢破產～

9/726=0.012397

樓下賣緊大量mobage卡
應該要點做

真係好雜巴...

我突然間覺得
小梅張圖係想表達果句

唔好呀高巴，今日不利抽卡

ML P既未來

睇完小梅張圖
覺得佢好似想講
課啦 繼續課啦
我係咪有幻聽

51935

Yes

同一個user id姐

食完飯仲抽緊

又黎

5萬石 係我見識少定正常

正常

課長嘅基本

呢到有幾位巴打次次經常性10pack(8萬4千石)

btw 小梅出左
下個月應該恆常出ありす或大和亞季
限出千枝

5萬係抽限定的基本盤

通常我都一pack一pack咁俾錢
唔會一下俾哂

10pack中一張=正常
10pack中齊=歐
10pack唔中=

課開一次次2650

佢依家咁樣抽反而有嗰問題

其實單獨一張ssr的實際機率係幾多？會唔會係嗰1.5%除開所有可抽到的ssr卡片 再分配咁樣？

所以呢 呢度都幾多歐洲人

依家冇得刷信用卡,要買卡既話可能5張5張咁買...

おめでとう！

單抽同10抽ＳＳＲ率一樣

抽個個版面有寫
有up個啲咪0.3%?定0.03

抽卡page 有寫 佢寫0.300%

係
啲錢夠買PS4 pro

（9/726）/4=0.00309...

無up個啲0.15%

807

本身今住今期限定可以pass就買ps4pro...聽日我就要乖乖地做課豚了

我本身都想買switch,諗諗下都係儲錢課金算

我窮玩PS4算

chi sin mute聲打

Mario Kart 好正

腦內再生首歌是基本技能吧

巨巨好似成日咁做

成日係公司咁做

700抽都有12％唔中指定ＰＩＣｋＵＰ

瘋了，都瘋了

突然打歌

十pack唔中限都試過幾次啦

轉運

買左 成班fd打真係正

有幾出奇

製造隨機亂數

同炸彈人一樣 人性嘅考驗

冇人陪玩,算了

其實唔出奇

上網同人玩 俾日本仔尾機

都無用

因為人要學會放棄巴打is watching you

我亦都唔覺自己會玩到超過一個月,又冇其他野想玩

上次mon hun都只係玩左個零禮拜

抽到冇哂感覺

的確隻mario kart令人想入抗
懷念nds 帶返學同同學挑機

想同兵藤篤波

我都係拎返公司玩

買ps4 打call 重好啦

877抽

又出

好能慘.............

又友紀wwww

877
友紀 5

其他SSR同限友紀既比例持續平均中

x5

又一張友紀

點call？kb定係uo？

呢個post講足佢十頁抽卡既心路歷程

沖完個涼出嚟見到仲抽緊已經笑左
見到又出友紀大笑左出聲

寶具5

比一張我好冇

VR

？？？

我估1k抽前會中

好心你唔好咁雜巴…人地已經好慘

小梅P今日千其唔好抽，肯定俾人抽哂

fk 你對

你都未俾錢

明明就太容巴

大石泉

佢227級我16x但我登錄idol多佢70...

容巴

佢真係少

其實我今日都爆死左
0.00333333% SSR 仲要中重覆

通常課長淨係會升SSR

容巴已經容巴到串日本課長

世界level

即係佢好多N/R/SR唔特訓

安倍經濟學

唔係基本技能來的嗎？

利申，29既m+可以唔開聲打

Me2

幾lv都得
唔明有咩問題

唔開聲有時仲易集中

正常現象

慣左開聲

禁禁下禁到訓著左,一起身又多左咁多頁
真心佩服佢

帶回血先得

唔出奇

香港人一般心態正是如此？

差十幾個idol
單抽就唔會見到loading但舊卡
訓醒退埋燒

Load都係冇小梅

ロード楽しい

佢洗左data，所有抽卡都會load過

やばい(やばい）

抽到痴左線

同sr卡

On9

推動日本經濟

有load! SR

928連

0、5、5

咁仲辛苦，每次抽卡假希望

楽しい

無load就一嘢skip

佢抽到崩壞左

已崩壞

又ＣＯＮ機

唉

早知今晚先抽可能執下佢d友紀

round 3 21:20

28ＰＡＣＫ

有時見到咁都唔知好笑定好喊
呢啲情況都發生過係自己身上

人地平均180抽先1張友紀都幾難執到...單抽十次撞下運可能得既

話說嗰位youtuber 係7點前都唔中小梅ssr 我表示同情

而家睇完佢抽
好膽心今個星期四會變自己

我抽2隻小梅已經會放棄抽友紀

我
無嘢想講

原來就係你抽走pool裡面唯二小梅

他朝君體也相同

重複兩隻我都會收手

fk
係7點直播？ sor

相同咗啦
個時灰咗成日

無限入油

又50000

好似以前白貓個油王

一出就白

youtube主: このロードはきもちいーな

...畫面出白信封

佢洗完DATA之後好似仲多左白信封

233

痴左線 見白封都咁開心
冇得救

藍卡 白信

佢好耐冇出SS

愈黎愈多人睇

小梅

R

7點3000人睇到依家就黎6000

おめでてー

過千抽

1000th
唔Load

Bamdie

佢洗完data之後抽親好似超過八成都係白信封

CYGAMES

可以捐錢？

10連cute

成包ＣＵ

全cu

單屬抽咩今日

佢好似幾百連回避咗SSR

改名

你 改 完 名 未 啊 屌

對上咪友紀5th lor

改名
就改走左個運

長load
SR

表裏一体

佢今日完美表演左連抽既下場

mina hoku
JP¥10,000

救濟金

有人捐1pack俾佢

有善長捐10000

真係要收一收手 不過觀眾鍾意睇

洗完load都差唔多重新抽返晒d R SR

5 / 1070 =
0.00467289719

仲 要 等

寒夜裏看雪飄過

雖然本身都知自己同課長差一大段距離
但睇到之後都抒援左唔少抽唔到桃華既心情
典型香港人,睇人仆街最開心

餵都煩

抽左差唔多3個鍾

我真心想睇佢中

佢想抽到幾時 望到都心酸

想佢中呀 等緊果一刻

100抽內我唔會想佢中,但去到依家想佢快D中算

+1，付出左就應該要有收穫係岩既

yes 佢中左應該好感動

而家好想佢抽到

咁我都係,千1抽... 已經睇到想喊

７ｐｍ到現在。。。

救護車都來了

見證一位油王變非洲人

想知幾多錢

睇到心痛...

心好酸

佢已經200抽0SSR

我以後都唔敢叫春啦

真。All In

小梅P唔易做

限定SSR 白坂小梅ｘ１就算啦

費時睇唔到他班尖抽4*

1000蚊

捐錢攬炒

wilson jj
NT$1,000.00
Good luck T_T

WTF?

1000鎂

兩百幾蚊

邊位巴打捐一千

台幣
見到$仲以為美金咁癲

(1111x250)/8400x(¥9800x0.0697)

((1111 x 250) / 8400) x ((¥ 9800) x 0.0697) =
22 585.7042 ¥

台紙 屌

肯捐錢都算係心意

我係咪要比50$支持下?

兩張

吹！吹！

條式已經轉左港幣

きた

吹！

Www

卯月

dnlm

大橋巴

吹走左

仲有一張 吹！

屌

WTF

...

屌出聲

第6張

CLS wwwww

お待たせ
有紀

6 / 1141 =
0.00525854513

今日係友紀日

睇到佢咁我都唔想課金啦

CY係咪冇放到小梅入pool

陰公

但你唔係中左兩張小梅？

我琴日歷史慘唔知幾多萬倍重演
2張彩紙都唔中

係咪有人想捐錢

張banner累事

22:55

ROUND 4 21:55

要幫吹下

真係覺得個Pool冇左小梅

我話如果我中左兩張小梅 我已經放棄抽另一邊ＰＩＣＫＵＰ

橙

卯月伸出手引領佢前往天國

好橙

FK 早說吧

김엘리
₩10,000
???????????????????????

要止蝕

算係小小心意啦
不過真係好小

聯合國贊助

大橋巴一腳伸左佢落山

其實有冇人見過小梅限

似乎最慘唔係咩唯P美嘉P楓P兔子P

係小梅P

捐63HKD
泡菜

今次真係

ＴＨＥ ＷＯＲＬＤ ＩＳ ＡＬＬ ＯＮＥ

未開始抽

都算係心意啦

過左11點抽友紀

又唔好咁講..都係幫佢集氣姐..

比份支持姐 咁都屌

等陣有啲阿拉伯文名捐錢

頭先都有日本捐1000yen 咪差唔多

真正油王應該要買起CY

mina hoku
JP¥810
ヒキすぎィ！

50HKD

認左佢wwwww

港紙 屌你

見到巴打你喇

邊個捐50

香澄巴咪話想捐50囉

一晚爆POST,原因:睇人大爆死

出黎認左佢

嘛好聽d叫一番心意,better than none

lm等睇阿拉伯文名捐錢

咪預告左會捐５０＄囉

Ji Won Shin
₩10,000
ㅠㅠ
？？？？？？？？？？？

召喚澳門代表

@容巴

其實點捐？

@偽P

聊天果到有個傳送超級留言既掣

chatroom有個制

佢d英文又幾好

Nivcore
₩34,600

CD Lin
NT$150.00
頑張れ

其實點睇到係nt,我正係見到$

$ = NTD

八千人

係咪真係有小梅

好多人捐錢

到我抽了

canada

ummm
手機版搵唔到個掣

加紙30

Miaega
CA$30.00
死なないでください

場F1 都睇完佢仲未抽完

GOD LUCK

十二張SS
Pick up抽中六次
六張都唔係小梅
究竟係咪真係有

係咪用paypal俾錢？我呢邊寫在所地區無法使用這項功能(捐錢)

安心上路

求下官方比一張佢啦...

澳門應該冇啦

用ＴＡＰ ＆ ＧＯ 啦

フレー

你澳門。。。

Producer global summit

騷

Zachary Rodriguez
₩5,000
The kawaii brings me joy T-T

...下

恭喜

你唔好抽左人地張小梅走

佢已經次次要乜有乜仲祝佢
我無你地心胸咁廣闊

老是常出現

老是常出現ｓｓｒ

??!!

!!!!!

有邊！有邊！

跟住佢單抽左張R工藤忍，都係過11點或者聽朝訓醒再抽

望月かける
NT$346.00

吹！三邊！

又一張

1201連
finally...

ＨＯＬＹＳＨＩＴ

Holyshit

HOLY SHIT!

早 苗

佢歐既程度絕對不下容巴

字正腔圓嘅holly shit

我經常性爆死囉

咩料

真心慘慘

半個post都係講緊佢

抽完

4派ＰＡＣＫ ３ＳＳＲ

我都想講佢講得好好

yes

推左半個Post..

輕課第一次見人非到咁...太轟動

罪人呀你

李哲明
NT$346.00

俾返人啦

一早估撚到唔洗post啦

Simba Ren
NT$300.00
台湾Pです、日本の友よ、頑張れ！！

走啦你

CHIAO-YUEH LO
US$5.00
頑張る！

新詞彙

佢要友紀 出小梅

還返俾人啦

其實同非差好遠
只係唔中本命

你明祝佢good luck係幾咁無必要既事未

是咪有人直播抽卡

同我換啦

我想要友紀佢出小梅

都叫你唔好今日抽

加新詞

妃宮,意思係執人雞

ちんぐんゆう
NT$100.00

你岩 依種叫歪炮

overall黎計都係非

g chi

2うん さん
JP¥765
お見舞い：バンナム株主より＾＾

江風
NT$300.00

最無恥果種

已知最大爆死係幾多連先中?

咁鬧妃宮巴好唔公平 明明佢都抽唔到想要既卡仲要俾人插

有1%左右SSR其實算OK
頂盡亞洲人

長年歐洲

係今日既P俾CYGAMES讀左心，唔會中想要既卡

結論：ＣＹ識心讀

口裡說不策略囉

無計,4pack同1241連差太遠

之前先好似有人抽ちゃま2000多啲

上個post貼個個1053抽？

話說竟然唔係最成日聽到既山橋

點解有d日本人英文讀到日本咁有d就讀得比較正

成萬人睇人仆...

係9ＰＡＣＫ

一出ＰＯＯＬ射左落海

qetuo1123
NT$150.00
慘..

傑歐
NT$300.00

9pack 3張SS?

4張

頭5pack 1ＳＳＲ

萬眾齊心撐亞視

AzureP
JP¥3,460
韓国からの差し上げたぞ。

好 體諒你

成件事好似關愛座咁，坐完俾人屌要show自己傷殘

原來係1053
之前都有見過2000抽
不過唔記得係抽邊個
有個石油王P就已經試過5定6次過千抽

聽日落多3ＰＡＣＫ

又係中小梅就收皮

！！！！！

又要吹啦

!!!!!!

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ＭＯＬＡＭＯＬＡ

黎喇

黎黎黎!!!

ｗｔｆ

肇

haha

睇來一陣可以開新post

完啦好嘛

仆街妃巴執雞

李育豪
NT$150.00
頑張れ！！！！

これはひどい

標題:直播大爆死

no reason
₩10,000
死なないで

ml 隻game 開ser, cgss 會唔會做返d 調整

祈求天父做10分鐘好人

賴博倫
NT$150.00
ガチャを回してるんじゃない、経済を回しているのだよ

我開始懷疑真係妃巴抽走左⋯⋯⋯⋯

vin841995
NT$150.00

黑箱作業Cygames
match...

擺明係

今日唯一一張小梅都俾妃巴抽走左

新詞彙get

郭丞竣
NT$150.00
僕らがついてるから 頑張れ

妃巴：是擅長NTR的朋友呢

原來就黎千三抽了...

Agger

海外P黎講
韓國應該最多....

之前洗data真係自己捉蟲

點解？

妃巴你點對得住油王同萬一個觀眾

マッハ人生
NT$346.00
がんばれ！

!!!!

來！

唔好搞人啦

佢已經抽左9pack爆死，再搞佢潛水架啦

吹邊

佢有無諗過有人為左要返data人手禁幾粒鐘

!!!

吹!!!

有邊！

收工

Finally...

屌！！！

!!!1

屌!!!!!!!!!!!!!

........

不過佢1301抽出花紋藍信封既次數少撚到誇

普通小梅

仆街

WWWWWWWW

小梅呀

Chi sin

真係無話好說....

屌你老母

咁玩佢啊真心慘

慘..............................上面邊個巴打講話抽舊個張醒水捐錢啦

吹到啦今次

sorry我認我忍唔住笑左

CY真係好撚仆街...

吹走左啦

9 / 1311 =
0.00686498855

真係太殘酷...

我認我衰,忍唔住笑左

究竟幾黑仔
覺可以抽番本命既普通SSR

(Show blocked user: 伊波朱夏(mioP))

大大條蟲塞落自己屎忽到...

kr K
₩10,000

歪炮既極致

Chris Zamir
US$8.94
アメリカからも応援します

原諒佢啦 唔係個個知限定小梅同普通小梅

回到人間地獄又折返地獄

已解鎖

佢連SR友紀同SSR友紀個框都唔識分，原諒佢啦

문지현
₩10,000
あなたが 待っている 小梅ちゃん 絶対に 出てくるんですよ. 応援しています!

分唔分到Mio

이영주
₩10,500
힘내요 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 頑張ってください

見到小梅簽名 真係會覺得實冇死
點知個簽名冇邊邊

今鋪真係the world is all one.

咪再講啦

梳

仆街有人捐894(爆死)dollar

망고스틴
₩10,000

who are you

求下官方

hk

HK

798387
HK$34.60
LiHKG P's are watching you... The world is all one.You are not alone.

34.6

LiHKG P's are watching you... The world is all one.You are not alone.

798387
HK$34.60
LiHKG P's are watching you... The world is all one.You are not alone

今次又邊個

我代表呢個post既巴打多謝捐錢個位巴打

巨巨請受小薯一拜

邊個www

容巴快啲代表馬交

NatsuSail
HK$50.00
香港Ｐも応援してますよ
???????????????

又一位巨巨

大爆死

又阿水?

岩岩咪話所在地區捐唔到

7 minutes break time

Round 6?

Aimyng0620
₩10,000

變左要講埋英文

ちんぐんゆう
NT$87.00
台湾Ｐです、 頑張ってねｗｗｗ

再入油..

김일구
₩10,000

好配服油王既情緒管理
見到小梅簽名果下
但係抽到既又唔係限定小梅
如果係我 電話一定比我打爆

我黎,忍唔住捐左

抽同睇果d都要冷靜下

頂 搞到溫唔到書

u

향기 이
₩10,000

諗起以前minato抽白猫

Hyejin Seo
₩10,000
頑張れ！！！応援しています

호기
₩10,000
頑張りましょう

tas n
₩10,000

귤먹고싶다
₩10,000

공예쨔응
₩5,000

辣殺驚
當初既佛心已經無撚左喇

콩 콩
₩10,000

al an
₩10,000

Epstein-Barr
₩10,000

ちひろ個樣呀

???????????????????????????

KRX T
₩30,000

計一計
40pack

感同身受姐,其實50又唔係多

agger

已經抽左40pack
點解仲未抽到限小梅
仲要比張普小梅串呀油王

CoZybms
₩10,000
PLZ

wadewang8989
NT$200.00
がんばれ～

300HKD

Ezio Tsoi
HK$300.00
Good Luck

而家隻驚係唔係淨係可以jcb/iTunes card課

멜스
₩10,000
頑張れ

300hkd
多過我副身家

dd d
₩10,000
頑張って

咁樣落去會突破傳說中的單位1ありす (50 packs)

係

ゴンゾー
JP¥3,460
僅かばかりだけど支援

條友張icon我一睇就認到咩GAME

300hk真心好人,希望佢都逢抽必中ssr

唉～

Taekyun Kwon
₩10,000
がんばれ

목메달
₩10,000

Jehrrmonia 제제
₩20,000

邊到捐，等我都少少地g chi 下

好想支持呢啲咁努力既P

右下角個$$符號

김 유장
₩10,000
所願成就!

느어어
₩10,000
ganbare....

我都想捐

有冇link,唔係home

scucune
₩10,000

desktop版先有

張育銓
NT$300.00
台湾Pです、がんばれ

由4000人
抽到14000人
都仲未抽到
點解咁對佢

Li berty
₩10,000
出てくれ

勁過籌款...

mocacocoa
₩5,000

Mi Ro
₩20,000

김택시
€10.00

佢已經爆死到嗌緊咩SSR都好 心酸

歐元？？？？？？？？

對CY嘅怨恨

歐元都出埋

由2千9人到萬5人睇都未中

咁冇鳥

The world is all one

휴비
₩5,000

DH Kim
₩10,000
Cheer UP!!! 반남 대체.....

捐左5euro

In Takaya
€5.00
頑張れ

제뉴
₩10,000

呢鋪真係DD
だれでもいい、でてください

真係好慘.

由洗data
抽到就黎唔洗load sr同 r

The force is strong in this one

差唔多新po啦

【デレステ ガシャ配信】 引けるまでガチャ回す ~限定SSR 白坂小梅~ 【担当アイドル】
15,920 watching now

Title

但願明天的你不會爆死

AM A
US$30.00
제발 뽑으세요 ㅠㅡㅠ...

新手留名

真・The world is all one

辣殺驚

萬眾同心抽小梅

出黎果d ssr仲要伏鳩佢

直播大爆死

沒有最爆死 只有更爆死

歡樂滿小梅 百幾條熱線

我今日20抽歪左常駐友紀呢啲真係濕碎到丫

茄子女神都無能為力

himeko inaba
₩5,000
Fighting....T^T....!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實單係呢個POST都捐左成幾百蚊

SURE CYNO
₩10,000

中左ＣＹ既心讀同月讀

갱이
₩10,000
あああ.ファイトー..😭😭😭

我竟然睇條友抽野睇左兩個鐘

아일
₩10,000
応援しています。。。

抽到開始唔load

Y U
₩10,000
코우메 제발...

원택
₩5,000

十一點前會唔會中

韓國人好落力

스잇 인생이 즐거운
₩10,000
私の明日昼食代です。頑張って ;l

MINKI SHIN
₩10,000
今日がすぎる前に出れますようにｗ😁

loading又失敗..

食飯錢 陰公

SB L
JP¥1,000
저... 힘내십쇼... 絶対でますよ！

由11抽個陣睇到宜家

表示同情

睇左4個鍾

정준
₩10,000

ᄇᄅ
₩10,000
제발 코우메 뽑으세요 ㅠ

！！！！！！！

來來來！

無花邊

與限定SSR 白坂小梅無關

！

戴君翰
NT$87.00

ｄｎｌｍ

finally...

出!!!

推到35頁

可能11點後先加返張小梅卡入去

Y U
₩10,000
이게 인간이 할일인가요 .... . . . . .,., ,.,. 언제까지...,.,.

あ

pcs miho

かわいいな…

響子幾可愛

想要啊

現實好黑暗..但充滿溫情

我都想...係ssr都想呀

佢自己都覺得唔中

トミー
JP¥1,000
そろそろ頼むわ

롤빵호야
₩10,000

망고스틴
₩5,000
泣きそう；ω；）

3張r

ｄｎｌｍ 你給這麼多是甚麼鬼

3張r小梅
係咪cy笑緊佢

1 11
₩14,610
がんばえがんばえ

eun lee
₩10,000
頑張って

Mo Fly
HK$250.00
頑張って
？？？？？？？？？？？？？？？

我嚟

10 / 1491 =
0.00670690811

18000人

點解呢個post開幾個鐘又準備爆

우에엥
₩5,000

你都捐咗

剛剛走去望左陣2ch.....嗰班P都係度實況緊

現在放棄的話 比賽就結束了

無電。０。

變左盛事

安西先生

準備新po

1500抽唔中限既機率係差唔多1%

cy 送個稱號俾佢la

ptt果面都睇緊

2萬人睇 真係好勁...

抽成咁已經係騎虎難下

可惜唔向home

ｒｏｕｎｄ ７
２３：００

2萬人睇CY幾黑暗

廁所位

佢而家姐係課咗幾多

邊位善長捐過錢?
統計揮下手

ｍｅ ＃ｂｙｅ＃

공예쨔응
₩10,000
다음 10연챠에 코우메 SSR나옴 제가 봤음

(1501x250(石))/8400(1pack石)x羊9800

今日做善事，聽日中限定

2ch post有冇link睇下

Hyeonjae Lee
₩5,000
시라사카 코우메 다이스키!

스잇 인생이 즐거운
₩5,000
ガチャを開発した人は給料もガチャにしよう

¥437,791有無計錯

파네트
₩10,000

숨납이
₩5,000
必ず成功するください

스피릿베어
₩5,000
頑張れ！

山本華
₩20,000

好顛。。。表示同情

夠去兩轉日本玩

3個鐘爆post係咪本post記錄

10 / 1513 =
0.00660938532

夠三轉啦

ｗｈｙ ｎｏｔ ４轉？

又爆死..

4轉都得啦
100,000一轉

뮤지
₩10,000
힘내자..

주열 임
₩10,000
頑張れよ！

韓狗真係好落力...

ｋｒ版嘛
熱潮

因為韓國多P先出KR吧

唔關事啦.
韓國P一直都癲

韓國不嬲多P...

求ｌｉｎｋ

韓國P係痴線到可以自己比錢響地鐵落廣告

Jane Seo
₩5,000
がんばれ！！！

仲要唔止一次

佢無蒸千尋

個Live chat
韓文>日文

仲 要 等

江風
NT$200.00
加油!!!!!!

大天使巴唔係度
有勞大橋巨巨開post

ｒｏｕｎｄ ８
２３：１０

開定先

THE IDOLM@STER綜合討論區[38] 安西教練，我想抽小梅⋯

ｗａｔ？？？

Acela
₩10,000

友紀:明明我才是上位

點解唱動物朋友ｏｐ？

唔知點解直copy係咁出error
試左一陣先得

ガチャリパーク

welcome to ガシャパーク

咁得意 我都係直copy 舊po..

超字數？

ちひろ個笑容好心寒...

2抽白信封左

集氣

捐錢集氣

我估：
1. 可能係字數
2. 可能係個圖link唔可以直copy
3. 我手殘copy錯左某d野

前方是地獄哦

류광희
₩10,000

我就咁copy 禁preview 又見到 下次再試下

sr h
₩5,000
コウメーーーーーー